今日和理非可以做咩?

10.7 狗鐵停駛和理非行動

狗鐵停駛，但大部分港鐵站都冇職員看守
好多公公婆婆/市民來到後不知道如何搭車
如果大家得閒經過可以主動幫手教搭車，順便帶下風向
將矛頭指向政府同埋狗鐵，比下啲TvB睇唔到嘅資訊佢地睇，做下文宣！

光復香港 時代革命

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

去銀行ATM排隊加入和理撳大行動

聽日一撚定要夜晚18區開花

「緊急」要草船借箭啊！！！